垃圾渣打 買唔到股票

明明我戶口仲有錢 同埋今朝放左堆貨
而家想再買貨 佢話我購買力不足
個hotline打左半個鐘都無人聽
有無巴打都有咁既情況？

我見到佢好似扣多左我錢
有幾筆星期五GE交易重覆左

星期4買左一手股票，
銀行戶口睇到昨日扣左一手既錢，今日冇啦啦又扣多一手錢，
投資戶口睇明明交易係一手，個倉都係得一手
夾硬比佢扣左一手，錢又冇，貨都冇

一樣，銀行戶口睇到交易重覆，投資戶口睇到得一手

我可動用投資結餘變左0 ... 咩事...

但你買唔買到貨？

我結餘就無0到 顯示有一筆錢咁啦
但我買一手幾百蚊既貨都買唔到

買唔到啦 係咁話我結餘不足

屌 垃圾渣打
又壞server 電話又無人聽 想打去屌柒佢都唔得

屌埋我果份 做緊野唔得閒打 屌喇媽

我都見到佢扣多咗我錢

我都見到佢扣多我 點處理

點講 咩結果

巴打 all in 買邊隻呀 ?

對唔住，由於我地既線路仍然非常繁忙，請等一等，由或者遲d再打過黎，多謝。。

垃圾先會用渣打

乜都買唔到

見到post即刻入app睇下戶口啲錢 好彩冇事

唔係要等兩個工作天？

丫.... 牙

咪係

但佢同一樣嘢重複扣我錢

買賣係講個購買力 d錢未返到手都可以買
t+2係講賣貨果筆錢 兩個工作天後先真金白銀去返你戶口
所以唔關事

佢夠膽死話我資金係0

我就好似無呢個問題 不過上面好多巴打都係咁
電話就打唔通架啦 一係試下去分行問下

好似幾個月之前全部人都試過係咁

點搞

渣打自認死左機 果時一陣間佢自己就整返好

屌佢 點解依家得我一個係咁

打通到了 係1小時28分鐘後
佢話銀行電腦部已經知道重覆扣數呢樣野
錢係真扣左，佢希望今日可以退番

如果想買股票，佢可以幫你，但你要打得通
佢話可以試下28866000

完

免佣買入就完，打算轉會， 有無邊間介紹

一通仲穩陣過佢

我都買唔到

跌緊唔想你買

一通

😂 係咪個男人 班聲畏鎖 講野好快

買熊

但上落一千點就入唔到

巴打好有耐性
但打得通黎都收左市
我明明有錢都唔比我trade

應該有線上詢問
唔洗打電話
快好多

一通熔斷

今朝一早問左, 即刻射波叫我打hotline

用緊渣打無事喎

渣打server極度不穩
用佢信用卡買野有時會線路繁忙無法過數
點解仲可以生存

屌佢 有錢搞apps同換機
無錢搞好個server 尋日報個價都報唔到 又睇唔到盤
痴撚線公司

就係咁先慘 得一部份人有事 就有排都未搞好
之前死機上哂報 一陣就搞掂

仲未撚得呀 ！ 屌

【大師午間教路】
大師話雖然自己睇淡後市，但依家唔建議大家開淡倉，但值博率唔高，冇乜勝算把握！
#港股 #沈振盈 #美國 #關稅因素消化咗 #特朗普 #反而要關注議息
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

..... 牛